\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Hochzeit}
\index[in]{Dieses kleine Winzorchester}

\beginsong{Hochzeit}[]
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/hochzeit} 

\newpage

\beginverse 
2. \chord{d}Also, Kinder, noch mehr lustig, Saiten, Finger sind schon blutig, \\
K\chord{g}avaliere z\chord{A}ieh'n die Sakkos \chord{d}aus. H\chord{g}ej, h\chord{A}ej! - \\
N\chord{d}icht für Groschen, nur für Freunde tanzt der Bräutigam ne Runde - \\
sch\chord{g}aut die Braut auf Z\chord{A}ehenspitzen z\chord{d\ C}u. \\
\chord{F}\ Lass doch den \chord{C}eis'gen Winterw\chord{F}ind, \chord{A}oj, \\
\chord{d}\ schaukeln ein tr\chord{C}übes Lampenl\chord{F}icht, \chord{C}ach. \\
\chord{F}\ Schenket ein n\chord{C}och heut geschw\chord{F}ind, \chord{A}oj, \\
L\chord{g}ieder dreh'n sich m\chord{d}ir im K\chord{A}opf dan\chord{d}ach. \\
\endverse

\beginverse
3. H\chord{d}eda, Mama, darf man das denn, tanzen will nun mal gelernt sein, \\
d\chord{g}och ich bitte d\chord{A}ich, tu dir nicht w\chord{d}eh. H\chord{g}ej, h\chord{A}ej! \\
A\chord{d}usgelassen spielet Kinder, diese Welt, sie zeigt mir wieder: \\
S\chord{g}olang ich noch l\chord{A}ache lebe \chord{d\ C}ich! \\
\chord{F}\ Lass doch den \chord{C}eis'gen Winterw\chord{F}ind, \chord{A}oj, \\
\chord{d}\ schaukeln ein tr\chord{C}übes Lampenl\chord{F}icht, \chord{C}ach. \\
\chord{F}\ Schenket ein n\chord{C}och heut geschw\chord{F}ind, \chord{A}oj, \\
L\chord{g}ieder dreh'n sich m\chord{d}ir im K\chord{A}opf dan\chord{d}ach. \\
\endverse
\chordsoff \ \\ \ \\ \ \\ \chordson
\begin{small}
	\begin{center}
	Aus dem Russischen übertragen durch die ''Rheinrussen'' \\
	Fotler (Erik Schellhorn) und Igor (Igor Plachonin), November 2000
	\end{center}
\end{small}
\endsong


%\begin{angaben}[130]{-20}
\begin{angaben}{0}
W\&W: Alexander Rosenbaum\\
MO: 49
\end{angaben}
